【4月新番】 劍姬神聖譚 12

正傳只有149句台詞的【劍姬】艾絲·華倫斯坦。
以最強聞名的女劍士今天也和同伴們一起，
前往廣大的地下迷宮「地下城」。
腐朽成灰的龍的殘骸，隱藏於暗處的異常事態
在種種神秘的威脅來襲的深層域50階層，
艾絲呼喚疾風，在迷宮的黑暗中刻下一閃！
——之後來訪的是，與少年的「邂逅」
「那個……你，沒事嗎？」

在迷宮都市歐拉麗之地，
少女與少年的物語鮮烈地交錯！

這是，另一個眷族的物語，
——【劍姬神聖譚Sword Oratoria】——

STAFF
原作：大森藤ノ
角色原案：灰村清孝、安田典生
監督：鈴木洋平
系列構成：白根秀樹
角色設計：木本茂樹
音樂：井內啟二
動畫製作：J.C.STAFF

CAST
艾絲·華倫斯坦:大西沙織
蕾菲亞·維里迪斯:木村珠莉
蒂奧娜·席呂特:村川梨衣
蒂奧涅·席呂特:高橋未奈美
洛基:久保由利香
芬恩·蒂姆那:田村睦心
里維莉雅·利歐斯·阿爾弗:川澄綾子(正傳動畫版:種田梨沙)
貝爾·克朗尼：松岡禎丞
赫斯緹雅：水瀨祈
viu逢星期五深夜 03:30更新[/quote]

連10,11都未睇

今日趁得閒要補返

動畫Cut 到咁 艾絲都仲有5百幾句台詞

補返前兩集先

10話

垃圾

11話

有part絕對要吐糟 椿派不壞武嗰陣艾絲點會有份攞 製作組實在太唔認真

51~58層有怪人派新種怪襲擊芬恩嗰邊又唔講

然後明明加雷斯嗰邊打左8個鐘以上又提都唔提

真係on9

角色歌

點解冇左中毒拎藥果段

都唔會有第二季架啦
求其啦
究竟點做先可以做到咁underwhelming
結局果度做mud野

想問小說貝爾去到咩LV?

4 實力上已經到5

加埋春雞 可以去洛基搵人隻揪都得

隻邊個先

隻狼人 兩姊妹無問題啦

狼人唔識並行詠唱打到佢仆街都得

不過狼人等同封左火焰閃電

唔係 假設唔係狼人偷襲而係對等打佢一定開唔到技

最後果段先似主線

製作組係咪好憎劍姬，個個D技都畫到OK，係劍姬招風咁柒，明明係最後一擊黎
BTW 中毒個part 係之後既事黎, 好似係

睇完。

不得不讚 今集真係超水準（比起前11話）

完全做得出最終戰嗰種緊張感

一見boss詠唱即刻要搵人斷佢 團體合作都做到出黎

加雷斯同里維莉亞中招個part都有

還原度好高 本來落58層做到咁糞已經0期望

點知最後一集俾到驚喜我

好希望本傳有2季 非常 非常想睇第9~12卷劇情

貝爾同洛基眷族對立 以及牛妹戰都係近幾年睇過既輕小說中最燃既一部分

但更加希望唔好俾白根做 事實證明呢條友係原作破壞機

今集里維莉亞又係莫名地畫得好靚

芬恩既狂化技都有做出黎 幾型 抵讚

呢part疑似係芬恩發動左魔法（外傳第8卷先公佈）
一招就打斷左墮落精靈施法
魔法：Tír na nóg（ティル・ナ・ノーグ）：投擲魔法，魔法威力會按照等級和全能力值（包括潛在值）累加， 只能發動一次，冷卻時間為24小時

蕾菲亞兩次救場 今集MVP
等你班友仲成日話佢廢
lv3已經做到主力軍 雖然唔夠兔仔黎不過前途無可限量

最尾芙蕾雅同菲爾維絲仲有鏡頭出 正

蕾菲亞識過肩摔應該係外傳9既事 呢度搬左黎前面

btw今集艾絲既風依然係小畫家級作畫

Anyway, 今集我俾85/100

全季評分60/100 有50分係愛作加成

我俾50分
20 作畫唔叫好差
30分大西+原作愛

前面有幾集真係崩到無眼睇

都唔明點解本書咁賣得都唔揼本落去整好d

睇下月尾有冇咩新figure公佈先

我反而想問 貝爾有冇機會出 figure

等緊d可動
出極都係神大人

唔鐘意乳繩

好想要琉figure

淨係蕾菲亞跌落去果陣幫伯特殺隻強化種都唔見左啦
明明製作組放棄劍姬劇情都要夾硬刷蕾菲亞存在感
但係蕾菲亞真係進步果一場竟然唔做

有無人話我知入地下城前有人要佢係59層戴條鏈有咩用, 好似無發揮過作用

係被公會個神睇59層發生咩事

正確黎講係個從者
條鏈上面粒水晶,會將影像同聲音傳送去水晶球
用途係偷拍劍姬沖涼

又出新game
今次係5pb

Link?

琴日睇完條片都冇咩料到,等佢有多d資料先討論得

我岩岩追哂正傳 但最後果頁都係寫佢lv3 only
是咪外傳有講

睇到第幾卷？台版？

乜撚野叫探索型遊戲

12卷先岩岩lv4

迷宮樹 ?

RPG 掛

好憎蕾菲亞

睇小說無咁反感,因為都無咁多篇幅比佢
係動畫做到過哂火

真係過左火位既
又要拎漫畫講,人地一個畫面,幾句對白都夠講劍姬
動畫真係cut q曬 比幾秒唔過份姐
真係路人化曬,同正篇一樣睇唔明佢諗緊乜

原來未追第十二卷 sor 而家即刻睇

正傳好睇喎
你講正傳關於劍姬既篇幅?

明明個賣點係，作為lv6
實際上個人係好自卑+天真
同波大無腦比豐富好多

應該搵D RAPPER去做法師RAP D詠唱

較快鏡,出cheat

唔係讀得快就可以

要同時控制魔力 所以好少人做到並行詠唱

今集都太崩了，隻boss成隻小畫家咁，話唔差果d, 平時食開屎

雷斯 有潛質做指揮都唔講

睇哂成套都唔知做乜

fans向 無睇過書真係未必明佢做緊乜

點解我覺得ok

巴打平時睇返咩，外傳整得仲差過幾年前正傳

今季睇不正經同妙霧

我睇cyg 巴哈姆特，,愛麗絲，由0開始魔法，不正經追到第九集放棄左，七月暫時會追刀劍亂舞同fate

異世界食堂

異世界食堂 newgame

搭多套戰女高

岩岩睇埋騎士與魔法 都好好睇咁

終物語

D畫真係超級垃圾..
唔係棄左十世

如果我冇睇哂佢D小說既話一早棄,剩返會睇得返大多小說FANS

但係睇晒小說嘅人睇呢套
個目的都係想睇劍姫苦戰
而家cut晒

我小說啱啱追完墮落妖精
套動畫根本就睇唔到艾絲成長
又冇內心戲
開頭睇到想棄番

之後會講兩個黑妹故事

好想睇異端兒，但係中文版小說先岩岩出第一本

睇輕國翻譯算啦
台版太慢

習慣左拎住本書睇

台版出得太慢
追得貼既都要日本出咗大半年先有中文版
要睇最新一係學日文一係硬食網上翻譯

睇網翻

忍耐

有冇人覺得男主成長同覺悟個理由好鳩
比人屌句偽善者就突然覺悟 突然成長左
講緊本幾前仲鳩下鳩下成個細路仔咁

你飛左9~11無睇？

佢似係飛哂1~11 黎睇
龍女果度幾多內心描述

就係睇哂 果啲所謂內心描寫 點講好呢⋯⋯
佢由a轉去b呢個階段 就憑果啲所謂經歷係咪足夠呢
你話劍姬雙經buff 我接受到 戰爭遊戲我ok
打黑牛輸 唔服氣所以想變強 ok冇問題
但總唔會無啦啦成個心境變化就大到咁
你屌我偽善？ 好我就做偽善者 （導演話半黑化型棍嘛 唔成熟 黑化少少 觀眾唔happy
再比多2草打下風 係fd面前講多次
我就去成為偽善者
成件事唔係唔合理 但就緊係覺得兒嬉左少少
可能我呢個位諗得公式左少少 但起碼主角群死番件 例如龍女咁 咁佢之後既變化就會順眼好多
以上都只係個人觀點

佢都唔算半黑化啦
只係純粹知道魚與熊掌唔可以兼得啫
做英雄就要有所取捨
我又唔覺得佢變化好大喎，都係善善良良怕怕醜醜，純粹係成熟左